微整入

呢間有冇人做過？
伏唔伏？ 個鼻好核突 想整好耐

咁都叫微整

邁向蛇精第一步

google過 重伏